失婚婦人港龍臭雞Emma CHEUNG借肚嫁有錢佬 仲要勾三搭四

嫁過日本扮冇嫁過
仲要借肚嫁個有錢老公
周圍filrt人男朋友
仲要大義凜然話係fd啫
好心就專心養胎
都唔驚生仔冇屎忽
以為嫁去日本
有新開始點知離婚收場
公屋妹飛上枝頭
就開始搞人男朋友
你呢排都賺夠啦
仲未想比人賺咩

呢排啲批鬥女人post多到

睇黎有人睇穿左連登仔食花生圍爐屌人心態

支那雞？

樓主幾正喎

係 講嘢有譚仔音

建議你中年失婚可以去譚仔返工

條女點唔關我事
想識樓主多啲

想講miss pun同email？

再望就打柒你

真心？

唔啱hehe

咩女人自然識到咩男人
你男朋友比雞喙走/跟雞走
即係雞蟲
即係你本身/眼光好咁解

不過阿Emma姐又真係幾正嘅 應該幾好屌

撚識佢咩
cheap雞都放上連登有咩好討論
開個價就有
女人都係跟樣同波開價
係女人都有西
重點係放上黎比人笑自己揀左個雞蟲既女人
仲撚on9
咩撚野emma都on99
要睇女上av網啦你
要咩有咩
未訓睇最新po見咁on9先入黎

樓主輕鬆自爆

屌自己男朋友好過啦

留意返ig 係可以入6個ac
輕鬆轉換身份